J pop/ v家/動漫歌你點我唱

見最近好多人開點唱post忍唔住一齊玩下

只要我識唱都會盡力

大家盡情點啦

俾住一隻先